高普呢條撚樣真係越黎越似摩佬！

防守足球
明明踢到pat屎咁賴球證
屌9自己球員（之前屌費明奴 沙基利）但死攬廢到仆街既沙拿

都唔識掟水樽
邊忽似

防守足球黎咩？

點同 摩狗起碼風光過 落過英超 歐聯 意甲 西甲
高老普除左德甲有咩

亞軍

邊個話佢唔識

型到

根本領隊掟水樽就極普遍

好想以前激情daddy返來，好過而家成日扮冷靜

雲加3:2 個下最型
不發一言咁掟 cool 到

愛蛇就唔同啦

邊有本錢激情 呢家果班單刀都唔中龍

中呀

雲加又贏

摩狗成排咁掟就少見啲 ，一個個咁掟就真係成日有

係型 wor

一本獌痢

有邊個學到雲爺爺咁企上奧脫福觀眾席
傲視眾生先